921其實係點？

18區定沙田呀 彈岀彈入咁屌你老母

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

求幫推
毛主席革命先鋒

推

佢去邊我去邊

唔好理佢地，亦唔好走去挑機

唔需要中計，郡眾鬥郡眾，黑警漁人得利。

專注自己行動 po 或留力10月1賀佢老母好過！

10月1一定到